儲值卡/上台資訊區(15) - 仆你個街 鴨聊佳嚟嘅喂

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB(Fup 無限2Mb)
價錢:$45-$55

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB(Fup 128Kb)
價錢: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

The ClubSim

純養號 ($8廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

綠萬:20Gb香港
紅萬:20Gb香港+5Gb澳門
黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門
新黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門+500分鐘大陸通話分鐘
紫萬:4Gb中港澳台 + 1Gb中港澳台性交數據
藍萬:30Gb香港+20Gb 性交數據(WhatsApp、Facebook、Instagram、LINE 及 WeChat)
價錢:約$130-160
MNP方法係2樓

價錢:約$130(無MNP)
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$145(無MNP)
20GB / 365 日 21M 數據，連同開卡時送的 2GB / 30 日，即 Total 有 22GB

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK $118

全速真無限
CSL - $3XX
3HK - $168
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2019/04/10 消息

綠萬 香港 20GB 2000 分鐘 31-12-2019

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘 31-12-2019

黃萬 香港 20GB+中國澳門 2 GB 2000 分鐘 31-12-2019

藍萬 香港 30GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘 30-06-2020

紫萬 中港澳台 4 GB + 5 大社交 1 GB 2000 分鐘 30-06-2020

黃萬 國內使用中國聯通,澳門使用3 澳門
紅萬 澳門使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

紅萬 ,黃萬，藍萬 可直接到食蕉中心做mnp 費用$100,逄星期日前會在星期五生效,轉台後會有$110 用

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 5GB紫咭電話號碼
- 查閱5GB紫咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

網速示範

128K(地獄)

384K

2Mbps

10Mbps

21Mbps

當其實3.6mb都已經睇到1080p 全速唔全速係手機上用真係無分別，全速真係只係快果1秒半秒，而且所謂全速但實際接收都係2x~4x mb左右

暫時呢一兩年睇我覺得手機去到7.2mb就夠，打後再快都只係Bouns
都係果句

LM

lm

想請問下如果唐樓上網，用router放wifi ，上台係咪得CSL一個選擇？唔該🙏🏻

cmhk/smartone/csl

邊個台係你屋企收得好就邊個

覆番巴打先
我用左smt兩年大專plan
當年簽完約冇耐先發現呢個post

新post留名

如果想上台帶號過去藍卡的話，但我舊合約係星期六最後一日，咁要點做？

唔該！但唔係cmhk同smt都喺合約到寫明唔比放router 用架咩？

合約有寫 但之前有師兄照插router都用到

照去食蕉做mnp

即係早一日轉藍卡？

同我一樣$146/5GB，簽smt嗰陣都未有萬年卡，又未有hkbn 5GB plan，簽咗幾個月先嚟玩減價戰
今次我醒咗，估到3有機會因為鴨聊佳出咗會減價，上星期mnp專登增咗值唔開plan住

老灣機城留名

你交咗最後一期月費就得。

不過你唔想冒險的話你可以合約期後先至轉台，你去CSL叫佢計返個差額俾你，
轉台成功後交返罰款就OK。

福來村灣荃紅頂留名

今日收工去食蕉睇下張萬能卡咩事先

如果本身用緊 中國移動 純通話嘅儲值卡月 點樣帶埋個號碼 轉用3 萬年卡 /鴨聊佳?

我會再學精d
不過冇計 我開唔到hello所以冇換雙卡iphone
單卡 點都要開黎用住先
轉台時機永遠出錯

有無巴打知道 3HK 21Mbps真無限仲有無？ 想轉台
問街邊檔就有? 跪求，唔該晒

去電訊台一出post就搞掂

用緊sun moblie，16號完約
想轉去用儲值卡，
因為有時會去澳門搞證件嘢，呢一年應該去幾次
所以應該會買紅萬卡

但如果我想帶埋個number去新卡(即係我要去搞mnp?)，會唔會趕唔切？

你今日去攪mnp,要下星期五先轉到

合約期後先至轉台，你試下打去客服叫佢計返個差額俾你(16號至轉台日)，轉台成功後交返罰款

原來要1個禮拜
唉當買個教訓

唔知有冇得計返果3日差額，今日順便去門市問下先

過冷河有乜卡好？

張卡係3

Hello

hello代言人

唔係話好難先有嘅咩？

其實唔難

your name your fate

想問去大陸四日 電話同ipad 都各插一張卡 有乜堆介?

csl 全球路路通

巴打可唔可以講下你住邊區 用得順唔順？
我都想玩下

荃灣果間食蕉中心唔再搞mnp?
係咪要去銅鑼灣果間搞

幾點閂門，我啱啱收工，唔知趕唔趕到去

搞呀 我之前先搞完萬能卡

無聽過荃灣唔做
唔會咁早收鋪啦

原來下個禮拜五係假期，要再去到26號先轉到

果10日差額電腦會自己計，轉台後1個禮拜再去門市俾錢首得

如果依家去門市搞就會收足1個月錢

今日收6半

因為我上google搵荃灣果間嘅營業時間，然後見到前幾個post有人講荃灣唔再搞mnp

btw已經搞好張卡，下一步應該就去鴨記買埋張紅萬卡，等到26號再入年卡plan就ok?

唔好意思，第一次搞儲值卡，有好多唔明地方

唔洗去鴨記買埋張紅萬卡

你要買定張80蚊增值劵 到時一開通就增值開 $198 年Plan

唔該曬巴打

食蕉係太陽一落山就收工

點解叫食蕉

因為間野係食緊香蕉既時候突發奇想諗出嚟

講笑...因為間野名叫電話食蕉

食蕉嗰度有冇藍卡買？有就唔使走兩轉

有 但應該正價 所以貴好多

邊度買會抵啲？

鴨記

今日踩單車入大尾篤
3仔係新界東嘅覆蓋唔係講笑
入到大尾篤 身邊有3個fd 用CMHK
一個3G load得好慢
另外2個收LTE但係load ig都load唔到
仲有一個用csl.就完全冇問題

3HK 21Mbps無限plan 已過fup
地點：水壩位置 接收緊B3頻

地點2:大尾篤近龍尾村 B1頻段

如果想出多部電話淨係用黎上網
最好無限數據
係唔係kabayan最抵玩？

smt 2mb $98真無限
3 21mb $118真無限
你唔求速度嘅話kabayan 2mb應該夠你玩

118洗唔洗+18？

突竟係Serving Cell Info、LTE Neighbor Cell Meas、CA Status邊個先係睇依家用緊咩Band+CA，3個入去睇都有唔同資料不過值得一讚可以睇得返dBm：Serving Cell Meas rsrp0

ca status

惡劣天氣下一測，SmarTone續約6GB FUP Plan(已過6GB)，iPhone Xs Max iOS 12.2，灣仔天樂城機鋪室內-104dBm，Band 1+8+7 3CA

你個名收數碼通咁慢既？？？

天樂城果邊係差少少，好天就有40MB，但機城果邊快返唔少，有60-70MB

灣仔馬師道機鋪地牢-93dBm，Band 7+1 2CA

B1 得5MHz頻寬

仲要係28，唔係399

鴨記係咪都會賣番正價?定係得 CSL 門市先有得賣?

70左右 睇

鴨記最平$65
一般都$68

岩岩買左張藍萬，170，但20+20...

邊到買咁慘

冇事， check左係30+20

新手一問
鴨聊佳定smt果張20gb抵買D
thanks

smt 26gb

仆你個街 30gb

藍曼 30gb+20gb 性交

我見smt同鴨仔係全速
所以先考慮緊邊隻
但爬左文中移好似麻麻...

42mbps 同全速分別不大 網速比較可參考3樓

THANKS

遲D要搬屋

有幾個月冇家居寬頻 請問邊張上網卡 岩用(比我放WIFI 比DESKTOP用)

THANKS

真無限要成500 一個月

去張家界5日只需純data請問有乜卡推介？

你唔介意慢
一係就kabayan無限2mb $55
一係去肥花搵人租卡（上台真無限卡）$3xx

藍萬mnp開一年計晒要幾多錢度

160

依家d券幾錢

請教巴打
我想要個大陸number 同埋在香港收大陸短訊（主要用來認做認證）
有冇卡可以推介

好似70左右

自己上深圳整聯通日租卡再開通漫遊 每月幾蚊

如果唔想北上就買紫萬 19蚊/30日 詳情2樓

係咪鴨記都買到？

yes

問題係00941 好似無租出去

cmhk

今朝起身，張黃萬突然上唔到，重新開機都無用，有冇人都係一樣

同問
上唔到
8:30am開始

可能死台 不過用得返了

但我另一張卡上台既3卡又無事

得3G

用得返4G了

想問下kabayan係咪仲有無限plan?

有呀 無限2Mb

Thx

想問下如果想要一張通話卡
300分鐘到
有留言 有飛線
出國 大陸都收到邊個打黎
可以比錢打idd
hello 定萬年好
定唔要留言 club sim 好？

8點半死到9點5倒

出國 大陸都收到邊個打黎

有呢個條件即刻可以唔洗諗clubsim

clubsim 打唔到idd

可能得返hello

黃萬又上唔到

得3G啦又

藍萬都係

搭單想問問，父母下個月去歐洲2星期左右
會去以下國家：德國、奧地利、斯洛伐克、捷克同匈牙利

佢兩個都用iPhone，出邊張卡好？
最好可以一早幫佢地set好先上機

3uk？法國orange？
thanks

好在雙台

屌 我仲以為自己用爆左
想換撚左佢 比貴小小用SMT個張係咪好d
我想買佢32gb+6gb 但唔知點買

我藍萬副卡
就用完諗住買激年卡
正機用csl 已經cls

IN SMT

呢排smt年卡成日都係20mb上落
唔知有冇鎖速
一開始試過5~60

我而家都係藍萬+激年
其實激年都算係咁
唯一缺點係入電梯成日跌落3G

clubsim 係咪出國外 返大陸收唔到signal ?

低用量就
歐洲 WeChat Go 樂遊卡 1.5Gb Fup無限

高用量
3UK歐洲多國通用 12Gb(可以香港開先)

可以 但無IDD打

如果我係外國 即係收到signal 可以聽到電話？

通話組合

月費只需$28，無限本地語音通話分鐘，點傾都得！
附送增值服務：來電轉駁、通話保留、會議通話、來電顯示、來電待接。
本服務不支援: 留言信箱、短訊發送、多媒體短訊、視像通話、資訊聆、國際長途電話 (「Talk 2 U組合」除外)、漫遊語音通話及國際來電轉駁。

噢 咁轉唔到了 得hello 或萬年

咁啱入左死位?

唔係，反而死位收得仲好，速度快啲啲咁多

用緊萬年(mnp)
琴日朝早 8:40~9:15 左右o突然無晒信號，果陣係大埔，唔知重乜鬼

我用過wechat go
後面個4個地方收得ok
不過過左1.5GB就可以收埋部電話

想試3台既話買邊張試好？

Thanks!

睇黎都係用返3uk算
至少上機前可以confirm用到先

想方便就去便利店買張3台日費卡

想大用量試就萬年

平時見你都8X~9X,突然收得5mbps,嚇親

黃萬死左

藍萬表示都死左

綠萬用家表示死埋

以家冇事了

岩岩用得番 但得3G

上台卡依舊冇事

岩岩轉入來就死兩次

想問下去直銷搞mnp係咪一個星期就得？
我SMT用到下個月5號就完
今個月26去搞既話
3號就可以用得？

鴨街卡係咪即插即用？
我跟住包裝咁set都上唔到

呢兩日萬年卡無信號左幾次
沙田大埔都試過
想問問有無其他巴打都係咁呢

成日都係咁

CMHK 銅鑼灣建 5G 基站！即衝先達買部三星 S10 5G 去試？

CMHK 將 5G 聯合創新中心香港開放實驗室，由葵涌搬咗去科學園，今日版主就去到科學園，除咗聽 CMHK 講解 5G 的發展應用及示範，而 CMHK 亦宣佈，將會在本月底於銅鑼灣區完成安裝 5G 26/28G 頻段基站。不過，既然快有 5G 基站，係咪代表可以即刻衝去先達買部三星 S10 5G 去試下 5G 嘅威力呢？

三星出咗部 Galaxy S10 5G 版，而水貨都在早排到咗旺角先達，賣價近萬元 (當時問價是 $9980)。你可能會問，買咗 S10 5G 版的網友，如果插住張 CMHK 卡，去到銅鑼灣，係咪就可以搶先體驗到 5G 網絡？

根據 CMHK 表示，如果你有留意 Samsung 個發佈會，你話留意到佢哋部 5G 手機個 specs 話支持毫米波 (mmWave, 即 26 / 28G 頻段)，當然，本身粒 Chipset (S855) 的而且確係支持 mmWave，呢點係事實，但問題係因為韓國的 5G ，暫時來講，係無做到 mmWave 呢部份，所以本身無開放到 mmWave 即 26/28G 頻段畀部 S10 5G

所以即使你拎住韓國水貨 S10 5G、插住 CMHK 卡去銅鑼灣，都唔會用到任何 5G 的服務，因為根本就唔 support

而如果遲啲美國 Verizon 出果部 S10 5G？ 因為 Verizon 5G 網絡會用上 mmWave 頻段，咁又打得通 CMHK 銅鑼灣 5G 嗎? 答案都係 NO！CMHK 表示，5G 手機需要跟香港的網絡商配合，佢哋話呢個階段，根本無廠家同佢哋講過，可以好快提供到支援 mmWave 5G 頻段嘅手機。所以，現階段 CMHK 喺銅鑼灣起基站，主要係 for 佢哋測試用途，為未來 5G 做準備，但暫時係無手機用得到
轉自ePrice

56k已夠

仲未係入手好時機 手機5G岩岩出爐技術未成熟 覆蓋又未做起 不過5g 南韓真係推得好快

今日用年卡既你地有冇事？

呢幾日死台 好似只限儲值卡 上台無聽到有事wo

啲幾日一係3G, 一係無信號，不過過一陣又正常

今日好似無乜事
星期二、三就久唔久無晒訊號

我有d搞事

Smt依兩日電話sale屎係咁打黎
其中一個plan係$98-6G,21mb
想問下屌唔屌得過？
平時都係出街打機用

Hxbx 續約 $96 7激G

我無用開hkbn⋯⋯
本身用開3仔綠萬，88蚊一個月
平時落下/打風都會收得差d，依兩日直頭成日無訊號，所以有d想轉

續約plan?
我想佢送一年bein sport比我

有無人知中環/銅鑼灣直銷開到幾點？星期六日開唔開？Google極都搵唔到營業時間

鴨仔返大6無蓬連接941又快又順

有冇巴打用過日本7日3台docomo無限 好唔好？

有無巴打遊台用過3出既無限上網sim
伏唔伏？

六日都開 但好似6~7點就收

6日好似唔做萬能MNP

主要睇下佢租邊個台
遠傳電信/中華電信 應該最好

應該係用遠傳
For台北應該都收得ok?

星期六做 星期五轉到
星期日就要等多一個星期

萬年卡default打唔打到返大陸？

1-5 開到幾點？驚放工去到收咗

日落就收舖

咁今日應該好早收

借問聲 因為黎緊想轉部新電話行雙Sim卡
想開個新電話number番工用
基本要求：淨通話 唔洗上網 (上網靠本身張Sim卡都得)

咁係咪出儲值卡抵啲? 同埋有冇邊款推薦?
唔該

通話分鐘

小：hello / 萬能

多：clubs/smt68

1010係咪冇辦法轉去club sim養號？

其實學生plan黎講 邊間最好

學生不如出3hk $118 21真無限
仲平過其他所謂學生plan

不過上台之前試下3台接收先

啱啱睇見3台有個$168 4.5G 無限
好似好吸引

一個全速 一個限21Mbps

3樓有速度參考

thx

用過10日 好用

in smartone,we trust

唔該巴打

但Hello卡 $0.03/min
如果係番工𠴱啲每次講幾分鐘就收線既通話 好似抵過Clubs好多
最多用完再入錢

用club sim唔用hello嘅話回本門檻介乎433至867分鐘
睇你係打手機多定係其他多啦
但始終hello彈性好過club sim囉

嚟緊去exchange半年想keep住個no.
係咪可以攜號轉過去club sim $8 keep?

想問下用完藍卡30gb係咪買過張定係增值好

唔要號碼就買新

好，唔該哂

公海又屌各台所謂4.5g得幾mbps
其實用手機幾mpbs睇1080p都夠
屌d咩

我都懷疑緊班友
明明用落勁順

3hk 自遊數據王
爆左GB數後都有0.5mbps比你用

可能咁岩呢兩日收唔到姐,你平時接收如何?你本身6G夠唔夠用?唔夠就轉無限plan啦

如果想keep 個號碼用來part time job用，增值係咪冇可能好似買過張咁抵用？

用緊黃萬

公海果班主要兩種

1. 以為會有理論值幾百Mbps 現實得二十左右 落差太大

2. 無係自己地方test過就上台 中晒招

總括黎講都係唔熟路 所以中招

新係會平d 但都係平 10~20蚊左右 如果個number 岩用就唔差在比多少少

上個星期萬能卡無啦啦死台 可能3台系統出左事 犧牲左用萬能個班黎保上台客

拳王巴打
岩岩搞左轉club sim (因為舊個份csl約下個月到期 黎緊8月起又會唔係香港成年 所以諗住轉club 買plan 用埋黎緊呢3個月之後純養號)

但係諗番d 信用卡sms個d都係send去呢個number, club sim個收sms function可以forward到去外國number嗎？
上網唔見佢有plan關於sms

銀行sms有flag唔比forward㗎

本身clubsim 都可以免費係外國收sms

唔使買plan都收到？

yes 但打出打入唔到電話，只有收sms,發sms都唔得

Thanks拳巴
咁岩哂喇 夠用

Kabayan K60邊到有得買?

有無d無FUP卡推介

純打idd 返大陸不需要上網
邊隻好介紹？

係咪最平abc?

用完張卡，多謝巴打推介係中山附近既速度算唔錯，唔睇長片四日5GB都算真係幾夠用

致電內地：免長途電話費
即係任打 唔駛錢打返中國？

應該係當打本地咁

smt$48

smt48 玩一個月要4xx

你不如去肥花搵人租上台真無限卡啦

要出單呀
同埋只係收到CSL/3/CMHK
SMT係零信號

cmhk kabayan $55 一個月 真無限2mb(網速參考係3樓）

用緊啦2M太慢
想要全部或者坐底42M
因為想放入4G Router放在大堂比人用

咁無啦 基本上香港儲值卡唔會有真無限 只有上台

鴨仔

Sun mobile有埋海外call同sms都係$35一個月咁抵？

想問下各位巴打
如果平時上台張sim數據唔夠用 但係無限通話時間
淨係想買多張儲值卡for額外數據（最好係nano sim可以擺曬係xs度）
邊張最好？

#1 應該有答案，有無爬文？

無爬都睇下#1

只收sms可以用android機sms to email app射返去自己email

純通話卡有冇介紹

有冇人用緊mo? 快唔快？$68/22GB好似幾抵

得2GB正常數據

隔離論壇話mo仔無VoLTE

假儲值卡都無volte vowifi

姐係唔係全速？

smt 68/ clubsim $28 一個月無限通話

每月小量通話就 hello/萬能

佢sunmobile 只係可以收call 同 sms

萬能卡都做到 1年 50蚊

有無巴打成功喺利高mnp到卡巴人又食到下面個promotion？

有無巴打外遊用過airsim?
想買幾日台灣/日本用
明明門市自取都要填自己地址
信唔信得過？

買咗張鴨聊佳，30gb，130蚊
想問下用完係咪無方法轉走個number
個number幾靚

萬能，hello

紅萬speed test 輕鬆80以上

即係我用淨少少數據／分鐘，雖然餘額係0都轉到？

未到期，打出打入到就得，之前mnp 嘅number 都係零餘額

綠萬100都上到

咩方法最平係歐洲接到/打到香港電話
helloway定skype定3鴨記儲值卡最好最抵？
想收公司電話 最好3G網都收到
唔會傾好多分鐘 應該儲值 唔買月plan

想問下依家club sim係咪冇得免費攞?我上club sim個網佢要買$50以上組合先申請得

我想問下 我個上台PLAN仲有兩個月先完約
之後諗住轉用年卡 可唔可以依家買黎用住先
之後上台個PLAN完約先轉返個NUM過去張年卡度

數碼通一卡2號app 好似$35一個月

我淨係search到中港果隻

首先唔係張張年卡都可以帶number過去，你而家可以買張年卡用住先，但係唔可能之後轉個number落，每張年卡轉台既方法都有啲唔同，不過一定唔係隨便買張卡就可以帶個新number入去

有無巴絲打試過張鴨聊佳本地30GB可以響iPad Pro同Wi-Fi蛋用到丫

AIRSIM係信京出既
信京都可信既

係

7-11好似有得賣

想問下
我宜家係用緊csl家庭plan
我姐夫先係主no
我想轉藍萬/ 黃萬
係咪買左張咭
之後同姐夫一齊去食蕉中心搞？
thanks

唔洗買定卡

直接去食蕉搞 佢會比張新你

要簽一年我用幾個月咋 anyway thx

Thanks
因為比佢張華龍卡個fee搞到硬係覺得佢大陸公司

7-11 要硬食100$定$120
但我只係去4日，如果官網買$60就得

係唔係用smartone, 交幾多錢月費？
如果係smartone客戶可以問下用唔用到ST WiFi通話。

唔係啊sunmobile我諗都係用helloway算

激年26gb去到6月30

ST Wifi要幾錢?

萬能卡default打唔打得返大陸？

IDD 001 打大陸
要用+86-(電話號碼)

咁姐係$3.8/分鐘?

唔駛錢，已知平plan (384kps) 嗰d係用唔到，我囡囡用iphone plan用到，但一定要連wifi,，話之你酒店wifi又好，wifi蛋又好，hotpot都好，一定要wifi。

我有賣 3HK旅遊數據卡 同鴨記差唔多價 包卡針 有冇人有興趣？

幾錢先？

呢張真係好平

$55用到8日

你係咪睇錯左
簽一年$30/月
唔簽就$5/日，30日收費上限為 HK$35
不過個app好似好舊 可以免費試左7日先

$55咁平
我買要$70
上次去日本都係用呢張，接收冇問題
但數據漫遊好食電

我都係日本sim嗰邊八返黎
Carousell 賣得堅平

我以為鴨記係最平

我一個月前鴨記買都$68

鴨記而家最平見過$65

我都估唔到上網咁鬼平

除左鴨記/網上賣家
仲有無地方可以買到

賣呢個價係要蝕住錢賣

萬年卡正式玩命

橙色有冇方法mnp開卡？

去直銷放低100開普通卡mnp
之後儲值開plan

係時候買定張備卡以防死台

有code未？

咪都係689

咪又係果個

梁振英由2019年4月4日起將調整至30GB 本地數據 + 20GB 社交媒體數據

想買張最平嘅電話卡淨係收一次信息
請問大約幾錢

（新）：3 香港國際萬能咭：中港澳
使用網絡：3HK
網速：4G LTE 最高 42Mbps
數據量：25GB （香港本地）+ 3GB （中國 + 澳門兩地聯用 ） (普通版）
30GB （香港本地）+ 3GB （中國 + 澳門兩地聯用 ）（高用量版）
開卡有效期：開卡後用到 2019年 12 月31 日 (普通版） 。開卡後 365 日（高用量版）
通話：開卡送 2000 mins 本地通話

呢個有code未

上大陸一個月，邊張抵玩

呢個都想問，未聽到最近有人自制新藍萬，佢官網個description又無改，仲係20+2

有冇7仔/ok 太空卡推介
利申：想要多個Number 長掛

而家年卡真係抵玩到呢.......
我仲好on99個個月比緊$138得6gb
仲要比多半年先完約

csl ＄140 22GB 年卡

年咭好似用唔到iMessage, FaceTime,小心D

clubsim 啦
養起上黎平

咁嘅價位，鴨仔啦

但如果你會打電話就用 hello sim

呢兩個都冇用開

點解會用唔到應該有數據就用到嫁啦

反而無volte 同 vowifi 就真

仲用鴨仔，呢家梁振英先係皇道

csl 呢家先出22gb 真係除左 得csl收到被迫用之外
正常一定用萬年

地鐵撚表示 激先係皇道

3gb 941已夠屈

幫全家買哂激年

csl

Hello要係邊到搞？

你買新卡定mnp?

mnp 睇一樓

買新卡可以去 外傭店/細電話鋪/鴨記 睇下有冇

Csl 接收真係同個個比都差幾挌

CSL 醉佳綱絡大獎？

試下唔好用雙卡，插落Sim 1完全兩回事

有啲地面死角csl的確係幾出色 但csl出名係爆格但收唔到地鐵最明顯

想買張新卡長掛 有時會上下網打電話不過唔多

小心萬年執笠

3執笠?

Btw我有張好舊既cslsim卡
要點整先轉到hello
唔該晒

好似要去其他台過7冷河先

想問 純要號碼 唔洗上網

係咪hello卡最抵？

要打電話？幾多分鐘？

3唔執
但係萬年係直接由3出，定係第三方公司出

佢係咁出新plan又要越出越平，
驚佢一彈好似乜鬼easycall果d咁

萬年係3仔自己架

想問一下
hkbn個$190真無限
佢話20gb後唔可以share data
我要黎插4g router係咪一定中伏?

有冇其他比4g router既卡可以推介?

sry冇追post

想問咁多位巴絲
上台唔簽全速真無限是否不智
因為我仲有學生身分 想簽個大專10GB plan（見啲data量都夠用）

試左csl/smt先 呢兩個無話唔比share wifi

你10gb 夠用就用年卡啦
上台最不智

你10GB一定要一個月內用完，唔夠用要落128地獄，又要兩年死約，$1XX
唔洗簽約，慢慢用又得，呢個月睇live用多咗就買多張，4個台都有出自己揀，20-30GB/$1xx
自己諗

用SMT Value GB計每GB成本都平過你簽plan

知唔知hkbn提早mnp去萬能係咪當毀約

我個plan寫明
算定損害賠償 合約期的剩餘月費
佢個網有得睇翻自己個plan，其實我自己未試過所謂毀約要額外賠贘，係咪以前啲plan會咁？

有無巴打位旅遊club sim台灣係用咩網絡？
完全search唔到

想請教下咁多位

我嚟緊20號完約，想帶number轉藍萬

1. 係咪自己買咗張卡之後先去食蕉中心？
2. 俾完$100手續費，佢俾返$110我用係點運作？

再補充返，我本身個plan係3嘅2g plan，咁係咪要過冷河？

要過冷河
唔洗買卡
MNP會比卡你

睇返CSL全球路路通
應該係

我應該幾多號過去搞mnp? 太早唔得？
同埋mnp咗之後，係咪買返增值券就可以開藍萬plan?
感謝解答

大哥大
Thx

多謝上面咁多位巴絲意見
買咗張新藍萬當sim2試下用

點解鴨聊佳唔好用嘅

cmhk 頻段問題 理論上接收係比較差

另外差唔多價錢 藍萬數據更多

想問下藍萬死位應該插咩副卡好?
諗住兩張卡互補

激年/鴨聊佳

想買大量太空卡是鴨記仲有冇10幾蚊張

咁我買張藍萬先
50gb

本身用緊原生黃萬, 因為仲有千幾分鐘未用, 增值開Plan會唔會好過買張新藍萬?
我見3hk個網得藍萬個開Plan code, 係咪我照用個code會幫我開個25+3 plan?

有epc ching話2個鍾前"西九龍中心"六樓用CSL.4G訊號收爆不過上唔到網,通話有時得,或跌落3G,連埋屋企人有 4部機都係咁? 佢用副卡3HK冇問題,呢排成日4G訊號收爆上唔到網?

疊加只係計分鐘, 數據唔會疊加
本身藍萬就只係可以開藍萬Plan, 好似係

有無萬年卡用家講下地鐵收成點

想要個Number長掛收sms 最平點玩

肯定係club sim 免費任收sms
$8養一年

Cmhk真係呢，星期日晚上西鐵往市區方向，車廂已經少人，元朗去荃灣西都可以上唔到網同好慢

想問3 4g lite 真無限 用過左某個Limit係咪會限你速到8 mb 長期8mb

4.5 g

前排用萬年同clubsim起綠線架空站load空氣
即刻轉走

屌啱啱打去csl，佢話提早完約要賠一個月月費

本身合約講明㗎啦，你要cut約就要畀埋剩返合約期嘅月費

1個月就頂埋佢

係，我應該睇清楚先

其實我想早幾日完約轉萬年卡，因為完約個日已經俾哂最後一個月月費，咁睇吓早幾日完約得唔得，結果都係唔得

想問如果將藍萬插落wifi蛋到用，會唔會分唔到我係咪上緊社交網站架？即係會唔會用左社交個20gb先？
定係會唔識分，全部用曬另外個30gb?

萬年基本上無敵，唔明以前做咩個個月俾月費又簽約。
大食細食自己話事，點計都最平

我之前試過，唔識分，只係行基本

用量大就唔係咁講法

IMC 張10GB卡有新封面，$98
MNP出嘅張10GB 而家有12GB，$148

惡劣天氣下一測，SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone Xs Max iOS 12.2，灣仔馬師道機鋪地牢，-96 dBm Band 1+7 2CA

冇漫遊好似

clubsim 點會無漫遊

唔識分
就算用電話做hotspot
另外果部用嘅都唔會分到

萬年卡最近經常沒有服務

經常收到但load空氣

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone Xs Max，iOS 12.2，長沙灣億京廣場一期 -64 dBm Band 1+8+3 3CA

後備卡用緊CSL
比緊每月$254 10GB

新offer
1. $287 12GB本地 + 2GB大陸，35漫遊data
2. $288 無限 + 2GB大陸

後備卡呢d，真係轉走好過

離開香港1,2年
keep number有咩好選擇

減價戰再來！豐澤突現新 3HK Plan！Mo+ SIM 無限數據現身鬥 CMHK

唔記得由幾時開始，間間網絡商嘅無限上網都加返價，係得返 CMHK 繼續堅持平民價，雖然都叫做加咗少少，全速無限上網由原來 $168 變咗 $188，但送嘅中國、澳門數據增加咗至 2GB，其實計起上嚟都唔係貴咗好多。不過，CMHK 又出現對手了！經過豐澤門市，突然見到多咗個 MO+ SIM 計劃，一睇就知明打 CMHK，會唔會又帶動新一輪嘅減價戰呢？睇下文啦

版主都拎咗張宣傳單張嚟睇，可以見到佢大大隻寫住 MO+ SIM，反轉單張背面會見到有兩個 Plan，分別為 $78 Plan 以及 $188 Plan，前者就係 5GB 21Mbps (5GB 後限速至 128Kbps)，而後者則為全速無限數據。兩者都係要簽約 24 個月

留意細字，佢係寫住網絡係由 3HK 提供，不過呢點都唔出奇，我哋之前講過咁多次 MO SIM，都知道呢個其實係 3HK 旗下的產物，只係今次借 MO 呢個台，去打 CMHK 的 $78 同 $188 Plan 啫！而家 3HK 同 CMHK 都同價，想 Join 無限數據 Plan，多咗一個選擇，都係一件好事嘅。你又會揀 CMHK 定 3HK 呢？

想買張可以上網 / 可打電話 (一般用量) , 無限期.
應買邊張呢?
如果用完又可以增值?

Csl 就完約，可唔可以帶number轉k60

sorry，原來有人問過

想問如果想搵一張 data 卡放落notebook 度用
1) 要夠快
2) ping 要低

唔知有乜推介呢? 屋企果頭用 3好似麻麻地

電話plan 6月尾完約 188 好似幾好j
唔知可唔可以比4g router用呢

年卡新版 $150
起碼用到半年
一個月先$25

其實3 台個$118 無限plan 有冇伏

用得少真係年卡玩晒
我閒閒地一個月十幾GB就真係唔得

原本用緊3台data唔夠用 啱啱入手咗張藍萬 但兩張卡都3台會唔會好不智？

用緊，暫時無咩問題，價錢黎講無敵，只怕到期唔肯同你續約

依家仲有$118?

爆左20gb 未

仲有

當然有，去電訊台響個朵多到你唔想理

補充下: 用量唔係太多，屋企有爛㞗8M 寬頻不過耐唔耐要攞出街用

今日做萬年卡mnp是咪下星期五轉到過去

過冷河轉左去hemat, 增左值未申請plan 已經用到, 想問下一開始係咩plan 黎? 如果一路都唔揀新plan 由佢用完data, 會FUP 定扣我錢renew 個plan?

轉入hemat有送1GB半年期

我未過都去唔到呢個速度
請問清係咪有特別野要set?
利申：iphone8

咁即係如果我用哂呢1GB 又未揀plan, 都唔會扣我錢renew?

xs max有4x4 mimo，8仔得2x2，唔同機好難比較

之前用7 Plus係地鐵上過130MB左右，都係港島線繁忙時間

用量少用年卡應該啱你，4個台都有出，你唔係咁care價錢嗰少少分別既話，咪4張輪流都試下

有無巴打用最近用過3HK台灣sim?質素如何？

想問依家仲有無一個星期真無限卡
睇左一輪都唔覺有

你哋會揀續台sun 21m $118定轉台轉其他plan? 3hk 啲人好似屌曬鬼

仲諗住轉3 4.5g 168

公開唔係有人話3hk 4.5g得1.x

公海

留個靚名先
個上台合約就快完，而家研究緊:
買咩年卡好
同埋個號碼轉去邊張儲值咭

老母88蚊plan完有咩好介紹

all in SMT,用戶體驗佳

用過係堅好用嘅 但屋企沒有服務

請問club sim $8 養號係用$8 買乜組合？

找到了HIT

只有SMT48 一張有兩日真無限
網上一張賣大約30蚊左右

一個月用量唔過10GB既就萬年卡

但本身用緊3台 好似要過冷河？

YES

我都仲諗緊
Sun我未試過上到21mb 最多都係7、8mb
但叫做睇到片 食到雞

你可以買張3台儲值卡試下先再決定

之前支移轉咗HEMAT
支移仲send防詐騙SMS嚟做乜鳩

smartone有冇好似Kabayan K60咁既卡賣

想問呢
如果想開個新NO. 黎用WHATSAPP BUSINESS
之後會轉返自己原本個no.既DATA同CHECK, 係咪用儲值卡最抵呢?

用緊csl 就黎到期
一個月用量大概 10 鬆gb
想轉但係想留住個number 請問轉邊隻好

帶號一定係轉3hk萬能卡
xr/xs max/andriod再補張valuegb /鴨聊佳for上網/以防3hk收唔到

冇，但有個上台plan 同kabayan 一樣無限2mb

遁例更新iOS 12.3後一測，SmarTone續約4.5G全速6GB後FUP Plan(已過100GB)，iPhone Xs Max iOS 12.3，灣仔天樂城機鋪室內 -98 dBm Band 8+1+7 3CA

咁Hemat (CSL)係唔係同Kabayan K60差唔多?
有冇得打電話?

黃萬年卡有冇得續架?

club sim要身分證

巴打邊到揀$8一年?我係club sim 搵唔到

應該要放#1

你講緊佢買嗰時要俾身分證定activate嗰時？

巴打，真係唔見有問過cs,又過冇

9151...

隨便你打無開電話plan嘅

淨係要嚟上網睇下片
藍萬定鴨聊佳抵屌啲?

你個名

如果淨係睇Av 就鴨聊，如果你會用性交數據就藍萬

當然大前提係你果頭兩個台都收得好先有得作比較

你睇晒所有遊戲組合先講

有無邊到可以用信用卡買hemat 增值劵？
thx

有冇巴打可以解說一下

想問問萬年卡，打 ##107# 查用量，佢係計即時，定係計到琴日/前日呢，thx

大陸通話+澳門數據係咪黃萬年贏哂 冇其他選擇?

既然少用量，點解唔用年卡？

落左荃灣csl門市問話無曬hello卡賣

黃萬無大陸通話

最平通話+留言信箱係咪hello卡？

有冇巴打用cmhk 188plan
知唔知送果2gb漫遊可唔可以射wifi

雖然個官網寫唔俾
但想知實際有冇人照射

sure la

有冇巴打知道邊隻比較多GB嘅prepaid, 翻大陸用，最好有效時間長啲

我見有一個版本話送500分鐘
係咪已經冇再出？

咁就要入多d錢入去打電話

即係clubsim 14.5 一張? 1年後可以比8蚊extend 1年? thx

tg: ff0997

CMHK撥打香港首個 5G 語音、視像通話 上網速度達810Mbps

現時全港各大電訊商都正為 5G 網絡進行各種測試。繼早前 3 香港與數碼通進行過 5G 實地測試後，中國移動香港就在今日於旺角旗艦店舉行「全港首個 5G 通話體驗」記者會，向傳媒示範實際使用市面上將會發售的 5G 手機，配合 5G 發射站，進行語音、視訊通話，以及進行數據傳輸測試

今日中國移動香港董事長李鋒博士與董事兼行政總裁李帆風，在其旺角旗艦店測試各種 5G 通訊方式。今次他們利用華為 Mate 20 X 5G 版進行測試，首先測試同中國移動北京以及香港葵涌美達中心分店進行通話，分別進行語音以及視像通話，無論畫面流暢度與穩定程度都令人滿意，視訊通話時沒有窒格情況出現。董事長李鋒指，他們完成了香港首個 5G 通話體驗，他展望未來 5G 可以改變社會，他們將推動香港 5G 發展，各項應用使香港作為科創中心，在全球的地位提升

今次他們利用 5G 3.5GHz 頻段進行實地測試，使用到 3.5GHz 室內基站。中移動高層指 3.5GHz 頻段將主要覆蓋室內地方如商場、會議中心，都會裝置同類型基站提供 5G 覆蓋。今次除了通話外，也進行了數據傳輸速度測試，使用 OFTA 通訊事務管理局辦公室寬頻表現測試 App，測出下載速度平均有 810Mbps、上載速度有 118Mbps，而網絡反應延遲則為 9ms

行政總裁李帆風指不少 5G 手機都將會在今年下半年推出，到了 2020 年 3.5GHz 頻段的拍賣與指配工作完成，再通過他們各種測試後，市民就可使用支援 5G 的手機上網。他們期望能趕及 4 月正式推出服務，而價格則尚未能發表，但相信是市民可負擔的價格

今次測試使用之3.5GHz 頻段室內基站

5G 實際有幾快？用 Mate 20 X 5G 版試比你睇

講到香港 5G 發展，相信唔少網友都知關鍵其實在於到年底才正式拍賣的 3.5GHz 頻譜，雖然拍賣後最快都要等到下年四月先有得用，但各大網絡商其實都已經如火如荼開始 5G 網絡鋪設及測試，中國移動香港更拿出剛剛在倫敦發表的 Huawei Mate 20 X 5G，去完成香港首次 5G 話音及視像通話。

睇到這裡，可能有用家會問，咁究竟 5G 網絡實際有幾快呢？今次小編就用 Mate 20 X 5G 配以中國移動香港的 5G 網絡，實測 5G 網速有幾快

中國移動香港董事長李鋒及行政總裁李帆風用剛發表的 Mate 20 X 5G，以 5G 網絡分別致電北京及葵涌，完成香港首次 5G 話音及視像通話

咁 5G 網絡實際有幾快？小編現場也有上手用中移香港的 5G 網絡進行 SpeedTest 測試，測出 829Mbps 下載速度 / 115 上載速度 / 10ms 延遲的網速表現

今次用來測試的 Mate 20 X 5G，是華為剛於倫敦發表的 5G 手機，規格上大致沿用 Mate 20 X 配置，同樣配備 7.2 吋巨屏及 Leica 三鏡頭，而內置的 Kirin 980 則加入 5G 晶片，並升級支援 40W 快充，但電池就縮減至 4200mAh
5G 幾時有得用？

雖然今次測試的 3.5GHz 頻段網速無之前 26/28GHz「GB」「GB」聲咁快，但勝在覆蓋更廣泛、兼容的手機亦較多，可說是是 5G 組網的關鍵頻譜。

李帆風在發佈會上更提到，只要年底投得頻譜，待政府明年 4 月正式發牌後，完成測試即可正式推出 5G 網絡，換句話說最快明年 4 月就有得用，此外李帆風更透露下半年會有唔少 5G 手機推出，搶先入手的話，明年就可以直接享受到 5G 網速

華為勁揪！華為勁揪！理得 Trump Trump 狂 Ban，係友好地方繼續全力支持 5G 發展。友好地方，當然包括中國香港！三星都做唔到，今日中國移動香港用佢地首部 5G 手機試通話，仲有 Speed Test 測網速。同場 CMHK 當然講及佢地係香港 5G 發展，好想知吧！

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速

全港首個 5G 話音體驗
故仔係咁嘅，今日 (17/5) 中國移動香港 CMHK 宣佈於香港完成首個透過 5G NR 網絡，進行通話及視像通話。有別於上次數碼通嘅 5G 示範，今次佢地真係用手機去試，佢地揀咗華為 Mate 20X 5G 版本，版主都係第一次見到 Workable 嘅 5G 手機咋。

CMHK 今次做了三個示範，包括用華為 Mate 20x 5G 透過 5G 網絡跟中國移動北京及中國移動香港葵涌辦公室人員進行話音通話，與此同時，亦用中國移動嘅「和飛信」 App 進行視像通話。視像與話音，係 3G 年代已做得到，去到 5G 當然不是難事。

據知，今次 CMHK 取得了 OFCA 3.5GHz 頻譜嘅測試牌照，係佢哋嘅旺角西洋菜街門市安裝了室內機站，今次測試可說是首個 3.5GHz 頻譜加入 5G 手機嘅室內 Live Test。測試當然包括 Speed Test，係 100MHz 闊道下，係手機做出 800Mbps 下載速度，而時延亦低至 9ms。

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速
▲ 今次測試，就是透過這個室內發射站提供 3.5GHz 嘅 5G 訊號。

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速
▲ 使用手機為 HUAWEI Mate 20X 5G 版本。

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速
▲ 即場進行視像對話。

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速 ▲ 仲有 Speed Test，上網速度有 810Mbps 左右。留意嘅係，佢地用咗 100MHz 寬度做測試，但政府規定拍賣時，每間網絡商只能買到不多於 70MHz 嘅 3.5G 頻譜，係 5G 建網初期，最高上網速度，係會有少少影響。

中國移動香港 用華為手機試 5G 話音 + 測速
▲ 真係 5G Logo 係手機，表示已收到 5G 訊號。

搶最先開 5G 台
中國移動香港董事兼行政總裁李帆風表示，佢地好有信心係年底嘅 3.5GHz 5G 頻譜拍賣，拍得到相關頻譜供提供 5G 服務，並說只要一拍到，就會立即在全港起 5G 機站，當 2020 年 4 月正式可以使用時，立即作大型測試，目標是全港第一個開通 5G 網絡嘅網站商。李帆風表示今年年底，開始有更多 5G 手機選擇，下年不用煩沒有 5G 手機使用。

SmarTone一定最遲先開放5G比公眾

好驚一陣收我漫遊費

我想問下 萬能卡有冇得飛線？得2000分鐘一年唔夠用

好奇想知下點解可以用晒2000分鐘，傾電話？

唔係呀 我想知電話冇人接通，但飛左去留言信箱係咩都會扣我分鐘？

想問下如果本身hi有個number係3用緊 下個月到期 想keep起個number 轉做儲值卡 有無辦法做到？

當然會扣分鐘

成功mnp去萬能卡
屌啦星轉完先知imc真係好撚慢

想Keep激年卡嗰number 點做最抵

想問下點解我張CLUB SIM ACTIVATE等左成晚都未得

你問cs好過啦，上連登問邊個答到你

我想知大家係咪都係咁

Hello卡，去環球買

好

我頂唔順sun 成日收唔到訊號 已轉去自由鳥

有名你叫佛系卡

紫色萬能

呢家無左免費CLUBSIM啦
第一張要比50蚊 之後每年買一次服務就OK(暫時最平8蚊)

請問係咪要買咗張萬能卡先，再預約上去門市做手續？謝謝🙏🏻

真係每一段時間就出一次飛機文
好想睇下如果係同一區域同時間100部電話SpeedTest 咁就有意思好多
或者電訊商可以講多少少速度以外既野 例如點樣實際應用到我地度
我都好期待5G 因為我近排會係街外 串流返屋企電腦打機 低PING值好緊要

可以呀 根據你要求係 睇一樓簡卡(有寫明"可MNP"就得)
只要唔係3台出既儲值卡你都可以直接轉

7.2mb過FUP落地獄就有 真無限7.2一早無啦,只有真無限2mb
如果真係要 就只有上台3HK 真無限21mb 每月$118

NO , 直接帶個人去食蕉做手續 搞好會直接比新卡你
千奇唔好去買卡

謝謝巴打

想問 新既 萬能plan 有冇得mnp.即 30+20gb

宜家重用緊 舊既中港澳plan

mnp30+20，開心使用中

mnp有30+20，開心使用中

重新 mnp 就可以 自制30+20?

黃萬能卡唔見左細卡sim係咪唔補好過補
果100蚊純粹手續費定可以入番落去當儲值額用

自己買增值劵開plan

純手續費100

買過張好撚過

應該唔駛再MNP

lm 入嚟做下伸手黨
想問下如果每個月用4-5gb數據 同埋每個月要少少通話時間傾下電話嘅話
用自由鳥定the club好啲

自制唔到

萬年卡30+20gb 2000min

自己買增值劵 之後買code 開plan

係咪有plan ongooing lock死咗呀

到用晒data 再試 入code.但之前明明 唔比我開

萬年卡可唔可以check仲有幾多data剩?

##107#

用緊舊黃萬 如果增值落去係唔係就變左新data plan 即係22+3GB? 定要買張新卡先得

有冇抵玩嘅電話卡？
clubsim 28蚊plan 冇留言信箱。。。

你試下打code取消左現有個plan 再申請過

之前試左係咁

對不起，您的要求不適用於此儲值咭。

hkepc果邊有用家話會變左25+3 但官網未更新

你多分鐘又要有遺言 就hello

每月$5 遺言
$0.03/0.06 分鐘通話

上網搵過資料 之前有人話2018/11 之前mnp 既卡開唔到
建議打上客服/食蕉 問問

好既👍👍

想問下邊張年卡中港澳數據比較多？

輕輕一推 想比老人家返大陸澳門都可以一張卡過

萬年 灰卡 10GB ( 5GB + 5GB性交)

想問下3仔118個plan包唔包留言信箱

全部上台PLAN都包嫁啦

睇epc話，你call ##107#，如果有寫社交數據既就可以開到，無寫就唔得

國際萬能咭電話號碼
儲值額$90.73
儲值咭有效至28/04/2020 23:59 (香港時間)
查閱號碼 7
本地數據截數日
賬戶內之免費用量:
本地話音23,625 分鐘
IDD到中國 0 分鐘
文字訊息0 個
國內話音0分鐘
本地數據11,712 MB
漫遊數據5,120 MB
365日/20GB 香港-5GB 澳門
到期日: 27/04/2020 00:00 (香港時間)

我mnp入黎已經有社交數據，幫你唔到了

我都用左好耐下

出去再mnp掛

我一樣
有無得搞搞

我都係早期既MNP咭開唔到，問過食蕉幾時可以開
佢話未有時間表

食得蕉

轉做自由鳥
上去就買日費會否簡單些？

中咗伏，原生黃萬以為有得開新性交plan, 知得買張新卡算

社交plan好正
但係開唔到

咁舊黃萬轉新plan洗唔洗打多次*127*687#? 定係到期入面有錢佢會自動續?

多謝你覆我
不過再上一輩個d仲用緊傻瓜電話
所以想搵有通話分鐘既卡
自由鳥打漫遊電話好貴

好在我2老都學識了 whatsapp call 好耐

聽講續到喎

請教一下咁多位巴打如果我六月15號完約，應該幾多號要去食蕉中心搞mnp🙇🏻‍♂️

問問自由鳥 ，外遊漫遊數據
$15/日 d數據洗量係唔係 扣係香港數據量？

7-14天左右啦

分開的

如果早轉走有冇咪問題?

求教

巴打 我想問藍萬唔係即插即用？
我入左落ipad 但佢寫冇網絡

請問 我用緊csl儲值卡
如果上台係咪所有餘額都會無哂？

同埋邊個台係地鐵/多人地方最穩定？thx

合約期完先走 唔係可能會罰錢 打上客服問啦

apn set 好未

應該係

地鐵就睇你咩線啦 西鐵線 港島線。。。 各有不同

1樓有網速參考自己睇啦

港島線如何？

3 真無限係咪無得用電話share wifi出去?

藍萬大家會去邊度買？

會冇曬
可以用自己台嘅卡入面啲錢做deposit嘅得支移動重要有上限

1樓條LINK 入面好多SpeedTest自己睇

可以

網上OR鴨記

師兄可以pm個網嗎？

打上去續約hotline到續就得

年卡

IMC

想問下純通話每月三千至四千分鐘有咩選擇

CLUBSIM / SMT68
28一個月無限通話

clubsim／數碼通開到任打任聽plan嘅儲值卡

SMT而家3張都開到無限通話plan
不過唔建議用$48

想問iphone plan真無限最平咩台

問過幾間門市
3HK
出XR128，月費306兩年約
出XR128+AirPods ，月費274三年約

CSL
出XR128，月費325

1010
出XR128，月費320

定係街邊sales可以再平d

本身見到CMHK月費298可用6299呢個優惠價買機
但FB個廣告89個回覆有90%屌佢服務差速度慢
所以應該唔考慮CMHK

謝謝

cmhk 梗喺188 真無限先再出機

個188真無限廢架
過左20gb之後跌到得5mb，FB好多人屌緊
同埋我住塘樓，一個月起碼用60-70GB
之前用緊1010 $282真無限
但十月到期

5x gb 都無事

FB見有人FUP之後跌到下載得返0.41mb

想問下3增值券
鴨記邊間平?

請問smt 28蚊電話plan 有冇留言信箱？

請ching慢慢睇妮個帖,cmhk速度1年比1年快,thx..

其實鴨聊佳30GB果張插入ipad得唔得？

買咗一疊IMC $80/10GB比IOT用

想知個offer 點搵 直接去門市問?
上官網好似見唔到有咁平

直接問

另外畀錢
畀幾多自己上SMT網睇pricelist

sry問多句 月費係咪唔計預繳個幾千蚊?

扣左預繳

有無人知？

wfc

點解wfc

因為佢預咗俾你插落wifi 蛋 手機 平板

但係我見包裝寫唔比7吋以上
所以問吓 因為買比公司ipad用，驚買完用唔到

佢最撚緊要你咋咋聲燒完再買過

食神：條飲筒有咁粗得咁粗 冰要落多多

啓用方法及設定
此咭無需登記，一插即用。預設組合於啟用儲值咭同時生效，相關服務費用亦會即時於儲值咭賬戶內扣除，使用限期為2019年12月31日(截數時間23:59)，所有剩餘的免費數據用量會於計劃終止時一併註銷。不適用於攜號轉台之客戶。

請問:
1) 就佢咁講，藍萬唔可以透過增值延長使用期限?
2) 唔可以MNP?

重新開plan

屌 3 又上唔到網啊

有冇人知hkbn 攜號轉台要唔要提早交cut form ？

7月到期想轉去3萬能卡

MNP唔駛交cut form

mnp 去萬年之後開plan 係唔係得1000通話分鐘？

屌 我係元朗錦田個邊番工,
人仔張kabayan佢測速好正常有2mb左右

但一上連登就load一陣先得

都係用番smt年卡算

屎忽窿而家fup續約最平做到幾錢

屌,我都諗到食神

$29X左右
要平要用家庭Plan

開plan係無分鐘果1000分鐘係增值劵送 一張1000分鐘

多謝巴打解答
已由csl mnp去左藍萬
估唔到3年卡仲收得好過csl家庭plan
速度係慢d, 但至少地鐵唔洗load空氣

想問如果個plan就黎用完時
係咪買增值券 買到夠餘額再開plan?
一開左plan, 之前plan剩餘既數據 分鐘會無晒， 重新計過？

同埋如果張sim唔見左 係咪拎大卡補領就可以用番同一個sim 卡 number?

另外如果將來想上番台，洗唔洗番食蕉中心？ 定係就咁去想轉果個台就得？thanks

分鐘唔會冇咗
因為分鐘 apart from data plan
plan用曬之後入取消code之後入錢再入code再買plan
補領睇頭po
去其他台上台嘅話唔駛返去食蕉
帶住張大卡去新嘅台度搞
no大卡基本上no talk
仲有上返3人哋唔會當你係mnp冇咁著數

係咪買增值券 買到夠餘額再開plan?
係

一開左plan, 之前plan剩餘既數據 分鐘會無晒， 重新計過？
要分開數據同分鐘講
plan只有data，無分鐘，你要無任何plan先可以開新plan，一係就用到到期，一係就入code cut plan，plan一cut就無曬啲data
分鐘係跟張卡，定期增值保住張卡就可以保住啲分鐘，用80蚊增值券會送1000分鐘

同埋如果張sim唔見左 係咪拎大卡補領就可以用番同一個sim 卡 number?
我未試過，係epc到copy返黎
失咭有兩個情況：
1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手
補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.
2.細咭，大咭乜都無盡失。
好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%

另外如果將來想上番台，洗唔洗番食蕉中心？ 定係就咁去想轉果個台就得？
唔洗，永遠mnp都唔洗去舊台搞，新台會搞掂

想問下3hk $118 21M 無限上網
3台舊客續約係咪做唔到呢個價
問咗個佢話3台續約得138呢個價

激年係咪死咗

請教各位：MNP 去藍萬係咪可以指定一星期後的某一日生效？完約嗰唔係星期五。

全線萬能冇得揀日子

MNP去萬能，最早可以早幾多做手續？

HKBN 提前幾日轉過去應該冇問題？要罰都係最後一個月

已經問咗客服，可以早幾日生效的，冇問題。我係2020年1月5號到期。

HKBN my account 嗰到有寫有清楚提早中止係點

但月費係預繳
即係佢會退返多收既月費？

我係1月5號到期，截數日係每個月11號。

我的理解：假設我想早兩日喺1月3號（星期五）轉去藍萬生效，我係要俾埋去到1月5號的月費。咁佢1月6號至11號就唔收我錢，按比例收少我月費。

唔知咁理解啱唔啱，請指教

我都唔知岩唔岩
純粹係疑問
因為我好奇佢會照要你預繳足一個月，之後按比例又退返錢
定當你係其他公司做左MNP，佢一早知就唔收足你一個月
只係按比收到去last day
我黎緊都會轉走
有機會我再問下

好的，再交流

又以我自己為例，我係每月20號收到張帳單要交台費。我應該12月尾（過咗20號）先去直銷中心轉台，咁當時HKBN已經出咗最後一期帳單叫我交錢。咁應該就係按比例退返，而唔係一早知。

如果我係20號之前去做轉台手續，佢就有機會早知而唔收足我個月

想問下Club Sim係一年入面都可以打到電話定係祇係hold住個number？

要打電話唔該每30日放低銀兩

幾銀左右？
其實祇係想收到sms

$28/1個月任打
收sms唔洗錢 開$8/1年plan養住就可以

想問你地
如果3同csl兩個真無限出機plan
Csl $260 預繳$6200
3 $270 預繳$7200送多個AirPod
但屋企csl快過3好多
你地點揀
我揀左csl

各位巴打
小弟我一個月用到40-50GB
本身用緊smt 真無限 但係就完約

想問下應該繼續搵返真無限 定可以轉落儲值卡
唔該哂

唔出機真無限會有d貴
3台$168(慢過下面兩個好多）
CSL$376
1010 $409
我都係上星期問完

問下有冇朋友想出手機啦
出機會平少少，你幫朋友出機收返個機價咪得
出機plan（兩年）
1010 $320
cal $325
3台 $306

三年出機plan(以XR 128GB為准)
csl $270 預繳$6200
3台 $280預繳$7200 送AirPod

利申：上星期csl簽三年出左部XR
我平均每個月用70GB左右

即扑，咪掣

如果想買張卡做dual messeger 邊張最抵

係咪hello最好

想問下自製黃萬如果用曬20GB但又未到期
可唔可以重新開多次365day 20GB?

係3台定萬能卡問題成日都上唔到網

取消再開過

想出XR 128 +換台
用緊SUN MOBILE 96 上ig sc慢到唔想睇
邊間Plan最抵

自己爬吓文啦

有冇人用緊 3HK $168 有咩評價?

其它ching評價,自己睇:

想問下黎緊外地工作一年又想keep number
6月30完依家sun mobile張約
咁78月用自由鳥
9月轉sim卡之後飛
咁樣係咪最佳方法？

$35 x 12個月 = $420已經最抵？
因為真係完全無機會收電話同sms 用開iphone會直接係果度用當地sim同plan

乜唔係聯通香港積木Plan 最平一個月？

明白，唔該曬巴打

多人地方用?

轉左imc養辦公號碼

有無d IOT卡介紹？

想問而家D儲值卡係咪全部都沒VOLTE?

入錢

激年卡係唔係已經無左？

咩叫MNP 有咩用

MNP=Mobile Number Portability 電話號碼可攜服務
即係帶No.轉台囉

自己個人+身份證

其他資料2樓有

請問鴨聊佳年卡個速度係幾多？上網一直都搵唔到，淨係話“全速”
猶豫緊鴨聊佳年卡定係藍萬

鴨= CMHK

萬= 3HK

邊個台收得好就邊個

要reboot 部機先上得返

依架睇返imc 最高42mbps
但係竟然收唔到4g+
反而萬能卡收到4g+

你講速度定訊號?

電話SHOW 4G/LTE 咁?

我用緊imc係4G+啵

訊號
依架有咩機係show lte

想知如果用萬年卡個年plan
如果未夠一年就用哂d data
係咪可以再重新開個年plan?

另外依加過緊冷河，過冷河兩個月夠唔夠？
想轉去萬年卡

iphone 除左用csl 1010 sunmobile之外 (同一網路)
其他電信商都係show LTE訊號

如果依加用緊esim
無sim卡轉唔轉到

你首先要問咗原先個台esim走唔走到先

同佢講左唔續約 帶number走

SmarTone搭巴士經過維園Load空氣

呢啲Moment即刻手動轉3G舒服晒，不過都係幾分鐘既事

所有台都收得差，維園太多人

佢話ok嘅話就帶身份證去要轉落去嘅電訊商
上台卡唔駛抄iccid
有id card就得

經過都計…？

無記錯基本上所有卡都可以行到4G+ / LTE+ 就算係2Mb卡都可以

4G+ 係一種接收技術 除左速度上限高d之外 最緊要係令到你無咁易load空氣 我試過4G+得 4Mbps

年宵去維睪先係考驗

計，大部份用同一個Cell tower

3hk 想mnp 返去萬年卡要過幾耐冷河？

45日-90日

萬能呢排瘋狂斷線

遲d去試下
唔該哂巴打

巴打唔好意思

借問聲如果每個月50gb用量 少通話
本身用緊Smartone真無限 就完約
應該搵地方續個真無限 定儲值卡都搞得掂

唔該哂

SmarTone 展開 5G 新一步部署，會否禁用華為？

SmarTone 今日正式宣佈，將展開 5G 網絡的新一步部署，於未來數月率先在新地旗下商場及酒店進行 5G 先導網絡測試，此外再同步於最多 7 個新地商場大搞 RoadShow，讓用家透過電競、AR 等應用體驗 5G 的可能性，並推出 5G 電視廣告「智慧新啟發」。

不過相信唔少網友，最想知的其實都是 5G 幾時有得用、月費貴唔貴，另外在鋪網時又會否禁用華為器材呢？

SmarTone 5G 明年啟用

SmarTone 高層在接受訪問時表示，5G 網絡將於 2020 年推出，但實際時間就要等下年四月政府拍賣 3.5GHz 頻譜後，再看看器材零件的供應才能進一步確認；另外為吸引用家使用，5G 收費相信不會比現時 4G 貴好多。

至於器材方面，SmarTone 透露將進行招標，雖然過程中不會排除華為，但除了商業上的考量，也會考慮技術以及日後支援等條件。而現時 SmarTone 是香港唯一使用愛立信 5G 技術的網絡商，其餘均使用華為組建 5G 網絡。

續真無限

CSL 上台客戶完約可唔可以轉去 Hello SIM

請問師兄，我用緊自由鳥，今個月15號到期，係咪今日要去食蕉搞轉台？（聽日紅日）
之後就14號生效？？？

同台唔轉得 要過冷河

Thx咁我一陣拿拿林去搞
另外想問下，增值劵要即場買定可以去鴨記買？鴨記邊檔買會平dd？

同埋我要買1定2張至夠開3仔藍plan❓唔該

[[/s]

今日係中環MNP左去3萬年卡，擺低$100，比左張白卡比我就走得，手上咩收據都冇，係唔係得架❓

1)我係唔係要買兩張$80增值劵先夠開藍萬plan❓
2)邊度買會平d❓鴨記問過都係$80無得平。

1張就夠, 上網買平d

多謝回覆

4.5G?

卡巴仁

之前google年卡比較有個post話鴨聊佳20+3嗰隻係全速
30嗰隻係限42 真定假? 如果係好似買20+3嗰隻抵玩D

42 同全速分別唔大 2樓有網速測試參考

Yes

上 搵下，我 3月果陣買過 69 蚊一張增值卷

Off topic少少
想分享下係台灣用airsim真係好撚爽
遠傳電信真無限，下下都50-100Mb咁去
郊區、鐵路、內室都無間斷咁上到網睇到片

巴打曲線話維園多人

個漫遊plan價錢唔吸引
但用過速度都算ok

唔該
係唔係增值一張$80就夠開藍萬plan???

3仔 深圳羅湖區高層

3hk

無錯 香港信號

mo sim or cmhk 188真無限

價錢的確唔平
我買5日真無限要$60
Fd平平地係鴨記買張聯通4GB DATA $40
雖然無咁快，但都正常用到
好在airsim比到既質素真係唔差同埋有30分鐘電話時間
對方想搵自己打返平時自己香港號碼就搵到
打返去香港又show到自己號碼
如果唔係無咩競爭力

yes 一張就夠
你張白卡入面有 110蚊
80蚊增值卷增值 110 蚊
total 會有 220蚊，夠開 plan 重有餘額

不過係台灣買張真無限卡都差唔多價

唔想自己搞嘅話 9百蚊包SD 卡又幾抵嘅 本地數據除開就$15/GB

//csl. Super Club SIM 年卡現身：SIM + SD 二合一
今次要說的 csl. SUPER Club SIM，日前就在 Club Like 網店上現身。Club Like 是甚麼？大家可以參考返早前版主分享的文章，早前在 Club Like 華為手機以及黑鯊手機都有優惠。而原來隱藏在 Club Like 網店入面，還有全新推出的年卡 SUPER Club SIM，而年卡並非這張 SUPER Club SIM 的最大賣點，更大的賣點在於它是一張能夠將 SIM 與 microSD 結合的卡，從此可以毋需在困擾，三選二卡槽，到底放兩張 SIM 好，定放一張 SIM 一張 microSD 好。

市場上似乎很少見這類型的產品。不過，Super Club SIM 在價錢上並不便宜，無論是本地年卡，抑或中港澳年卡，Club Like 網店顯示的賣價都是 $900。本地年卡就包 60GB 本地數據，並且送 10 天指定地區環球數據24小時通行證，同時可享無限本地通話分鐘；至於中港澳年卡，則只涵括 20GB 的中港澳共用漫遊數據，以及無限本地通話分鐘服務。另外，兩個 Plan 都會附有一張 128GB 的 microSDXC 卡，速度高達 100MB/s。

Super Club (本地年費計劃) 服務包括:
• $900
• 本地數據60GB
• 10天指定地區環球數據24小時通行證
• 本地無限語音通話

Super Club SIM (中、港、澳年費計劃) 服務包括:
• $900
• 共享漫遊數據20GB (中國，香港和澳門)
• 本地無限語音通話

$900

係 SSP 買萬能卡入面得 $2....

鴨記果d原生咭黎

明白哂
幫我辦理果條友無話白卡入面有$110餘額

條女收我百幾蚊.....

普通萬年卡130-150左右

如果你要攜號轉台去萬年就要比100蚊+80蚊卷

其實你知唔知自己買緊啲乜嘢？

我想買張卡比老豆係大陸用，可以定期增值就 Ok。

但中伏了🤣

其實都係，都係around $60-80
大公司就費d
不過唯一煩在要證件實名登記

何來中伏？
如果你放咗喺SSP買嗰張卡入去
打埋##107#☎
之後收到SMS話冇中國data嗰陣再話中伏都未遲
有足package上高寫個data嘅話中乜服啫

仲有MNP之後要開年plan一定要入多張$80先可以開plan
成本上一定貴過就咁喺ssp買
你唔係以為畀完$100mnp完就可以用下嘛？

落機即刻用到已經慳左時間

無錯

我湊住仔，好難去排
同埋prefer一land即有data

想問年咭嚟講，點張網速最快？

CLUB SIM個個點養號? 一打開佢個網有簡28$一個月~

hit 英雄之戰 8蚊

睇自己地區接收啦 42Mbps你收得足已經好夠

係，所以我都堅持買左先出發
Land左未落機已經可以換卡用埋
加上張卡質素咁好，無買錯

fX？[img]圖片網址[/img]

其實質素好定差都係睇當地用邊個台
反而如果平過當地買卡就真係有優勢

活躍係沙田深水埗旺角應該邊張收得最好 激valuegb?

遊行個度街道附近有人報告用1010+3台自動降洛3G訊號或要手動降洛3G訊號先可以用

用中移動既支那人又點會去

SMT 3都係
支移動無用，唔知

一樓最頭有DOC 有地區網速可以參考

而家我鍾意全球路路通

有香港data，又有香港電話分鐘
係屋企換卡同飛綫就可以一直到返黎香港先再換卡

路路通$55-65一張
其實都好平

呢張我出發之前都研究過，有本地數據可以出發前換晒卡用到上機都幾正
不過可惜唔係真無限（雖然去旅行都唔會係咁用，睇自己需要，不過我自己係果d有始終好過無既心態）
同埋要去鴨記先比較易買到
我買一張半張又唔想專登去買
所以揀左可以郵寄既airsim
不過airsim除左台灣之外，都唔係咁多地區有真無限，而且個別地區好似日本咁都偏貴
所以都無辦法一卡走天涯

狂風暴雨下灣仔室內測速，SmarTone續約6GB後FUP Plan(80GB左右)，iPhome Xs Max 12.3.1，灣仔道機鋪室內死角位-106 dBm，Band 8+1+7 3CA

請閣問綠萬年卡用哂 點取消再申請其他plan
我搵唔到取消綠萬個code

卡巴人無限2mb 嗰張，鴨記都70-65蚊咁貴

門市有得直接買，賣原價

你係原生萬綠 應該唔係MNP卡
直接開PLAN唔得嗎?

呢幾日反送中 真係一個少有極端環境去感受各台表現

CSL真係奶晒野

仆街頭先打黎offer 166 12+2

上台基本除左真無限 其他唔洗諗

個sms我一收到就delete左
依家終於轉左台

如果係金鐘嘅話邊張卡最好
3g/4g冇所謂最緊要上到網
唔要cmhk

smt？

你都戇叱鳩 $298用小氣通都夠真無限

轉左smt?

而家smt 有咩plan

真心求教

如想養號 但每月都需要用幾百MB-1G 左右
係咪自由鳥最抵玩

自由鳥
下個月再轉橙萬

剛開左藍萬
但唔明點解儲值卡有效期 同 計劃到期日 ，爭幾日？求解
咁應該邊個日期前增值先啱？

補返張圖

3HK offer $198全包任用上網4.5G續約
加監年半
想R佢免$18 加free 中港澳數據
有無更抵？
每月50-80GB 儲值咭唔岩我

要張快既 6個月以上 邊款好？

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone Xs Max 12.3.1，跑馬地毓秀街-88dBm Band 7+8 2CA

去3客服問問 可能有問題

年卡 睇2樓

係正常既!
儲值卡有效期係最重要，一過咗期就會成張卡廢咗，連個number都無埋
新開卡會係360日，用増值卷可以延長有效期去到入code日後360日

計劃到期日係你既年plan到期日，即係只係計D data，年plan一開就可以用365日
計劃到期日係無得延長，即使有效期未到，未用既data都係要收皮

借位一問,第一頁搵唔到
有無啲係短期7-14日左右無限卡用完即棄,最好唔係支那台,呢期野餐data用得太多

7月中完約收到呢個 $118

食蕉中心營業時間係？
今日星期六會唔會開？開到幾點？google唔到

地點：HKT 5G科技嘉年華場地
csl 4G test

3HK 21Mbps 無限plan test

各張SIM只做一次的結果截圖？

146

朋友用csl 我用3仔
各做一次test

一嚟就只做一次唔準，最少要以第二次作準

兩次OFCA
兩次Speed Test多重，兩次單一

6-7點前

派大巴 聽講有雪糕食 你有冇食到

講問自由鳥如果無登記漫遊通話同data
係海外會唔會收到香港發出既sms？

真無限？過左5GB仲有21mb?

21Mbps無限plan not真無限 不過都係已過fup

$118 個21M都係一過FUP即跌。

過fup 多數限速穩定7Mbps

可能之前有巴絲提過 $118 FUP係定在20GB

其實唔理你$146又好 $118又好
總之21Mbps無限plan 20GB過fup就限速7Mbps
而全速真無限過fup 係40GB 限速7Mbps

我簽約嘅時候係早期個批
一出21Mbps無限plan就上台 當時係$146

咁sun mobile好d

有冇cmhk 4G test?#???ye#dog

有冇遊行各大台Test

用梗2g上網 csl

好極端 一係得0.幾mb
一係就咁樣

頭先跌落3G

我GPRS都見埋

灣仔道

巴打，黎緊要去羅馬尼亞
想要有2個月無限data
有無卡推薦

橙mobile duck

係香港要2個月無限儲值卡頂一頂 可以有邊張推介
價錢200左右 主要想睇番NOW 同埋 比細路仔睇YOUTUBE
唔該哂

無無限儲值卡架喎

no

cmhk我上面有
mobile duck 相當於 cmhk 4G

3hk 21Mbps無限plan 已過fup
今日遊行嘅紀錄 測試唔算多
始終集中返遊行嘅重點 冇點拎起過手機
同行朋友cmhk+csl 全load空氣
csl轉3G load到 但極慢

咁如果要二個月上網可以點搞
以為有d 無限數據既sim

vpn is on

開左dns咋 唔會影響速度

一個月用10GB到，開年卡抑或21 MB無限上網好啲？

唔怕煩就一定係年卡平

屌你老母 csl
尋日百萬行去到灣仔
完全收唔到

但年卡有冇短訊提示話就嚟用哂D數據？
我驚我唔記得增值就連電話號碼都冇埋

你不如直接講下有咩要求
全部一次過講曬出黎
我講一樣你就拎第二樣出黎討論
咁唔會幫到你

準備離港9個月，用緊SMT學生plan就完約，請問可以轉號碼去3台藍萬嗎

想買30gb 卡 鴨聊佳定藍萬好

有無巴打3 年卡上唔到網？
我中環上唔到

宜家又無事

唔mnp？

No need

睇你要唔要唔限速+通話分鐘
要就鴨聊
唔使嘅咪藍萬
有額外性交data for whatsapp/fb
3可能收得好啲

記錯萬萬一樣有分鐘

用緊3張 20gb綠卡, 感覺幾好用, 但是年尾又要換number

增值+再開plan咪得

csl your mobile張20gb年卡
鴨記得$48/$78卡再自己增值？
要上網店買？

第一次用呢啲卡, 好似話係無得keep number果類黎

萬能卡有MNP啵？

明白

果時啟動左number無睇清包裝寫增值果度,依家先醒

請問 自由鳥 轉去 萬能 MNP
係咪帶身分證得la？

屌今朝老銅過海隧道口上唔到

剛剛去左食蕉MNP

填完資料，比左錢
就咁一張sim同收據拎走
咁就係ga la？

原來連身分證都要自己影印定

有但係要成400-500一個月 一係去肥花/CAROUSELL搵人出租真無限卡啦

講真去到百萬遊行級別 真係收到已經係好感恩 唔期望會快
果日我估各台收唔收到 主要係睇載客量 CSL最多客 應該第一個收檔

邊張卡可以睇片用? OR 睇下漫畫
就黎頂唔順黃萬 又冇啦啦3G
轉SMT OR 鴨聊佳 好?

食蕉一路都喺

早知就係公司print定
去邊買增值券開橙卡plan好？

我mnp去smt儲值卡完全唔使身份證，見到呢度啲人話要影定副本覺得好奇怪！

所以完約要轉台了

今日食蕉話要我身份證副本
我話無，佢叫我去旁邊晒相舖影印

儲值卡的原意唔係不記名嘅咩？點解要收集個人資料？

但mnp係要

你之前上台就要，儲值卡就唔洗

但我上次mnp hello card要喎
可能張張卡唔同

儲值卡轉hello？
係嘅話reject佢個要求

SMT 26GB
鴨聊佳 30GB

但鴨聊佳就室內接收較差

no 3G plan to hello card

我同你差唔多時間係尖沙咀都收唔到

想mnp去smt$48儲值卡，但係咁話冇貨

想問吓我八月支那移動完約，係咪可以轉用hello，想等到十月上台出機

上台卡轉走一路都要show ID card

得一個月時間就唔好等hello

唔好意思，仲有咩方法🙇🏻‍♂️

IMC，3國際萬能卡都有MNP

想請問用緊張3台既年卡 想繼續用埋下年 (唔MNP)
係咪要去買增值卷再買多一次個PLAN?

基本上只做68/98

搵過fb某網店 $139 for$220
(應該係2張$80增值送$30=$110)
有冇更平choice

頂
再唔買遲下增值都要草首期

噢明白~ 即係儲值卡轉儲值卡唔使俾ID.
唔該哂你～

想問如果只係要個電話收sms 係咪trihello 最抵玩？

儲返一百張咪可以發達？

邊間

反過去背脊睇一睇
屌，有期限嘅！！

clubsim

但係我睇返club sim 最平都28蚊一個月
萬年卡果d唔係買左一張就玩一年？

CSL 現有客戶
想帶number轉Hemat (CSL) join $99/10GB+1000 分鐘
應該要點過冷河?

嘩呢個抵
我前兩日係鴨記買左$75一張$110
請問係邊個fb店?

139真係好撚抵喎 同問

利申：唔識間店任何人&唔知安唔安全

呢間就$75

伏？
當年咩都唔識時係買佢核武卡入門儲值卡世

同佢打交道最緊要唔可以畀佢套到料
電話no 幾時到期呢啲敏感資料佢問就要識say no
佢會收收埋埋呢啲資料第日r生意

用黎過冷河?

就算比佢知道, 咁又點?

最終同佢買左增值券, 之後要MNP定上台, 佢都理唔到la.

買到 trihalo $30蚊卡
入面啲儲值額可以點賣
我只要個號碼同埋長有效期聽到電話

想買張年卡開多個whatsapp 邊張最抵???

如果淨係要電話號碼
唔使data同埋分鐘
club sim $8/年都ok

點樣買,官網搵唔到8蚊年

收到sms?

橙色年卡 係咪去深水埗買最平?

轉去其他卡
例如SMT/3HK/CMHK 儲值卡

上二手網賣 搵到買家就將儲值額射比佢

第一次買卡最少50蚊 之後每年養卡就買當時最平既PLAN
現時最平係 HIT:英雄之戰

上網/鴨記/

淨係需要係外國收銀行sms係咪club sim就得？

3hk 萬年卡係咪一樣可以去7-11買增值卷增值？

個網特別寫明增值劵銷售點，係咪一定要去返呢啲地方買？

唔係呀，鴨記大把啦，上網買都得

要養號 但要外地收到sms, 係咪只有大台儲值卡？

Clubsim 可以MNP？

小弟係新手 求問有關3藍萬卡
請問如果我帶電話轉去藍萬
到期後可唔可以買卷再延續30+20數據plan?
另外去食蕉中心搞mnp手續費要100？
感謝解答

mnp$100,有$110 係入面
儲值卡就係用完就增值，你第日唔join 30+20 都可以入code join 其他，國際萬能卡官網d code 就ok

新手求問
小弟每個月用10-15GB數據
用緊Hemat
想問下Kabayan或者Trihalo喺上網同通過質素方面會唔會好過Hemat

除咗club sim / CSL / 1010 外，仲有無本地用esim

你過冷河過好耐？

請問我用緊csl上台plan下個月尾到期，一個月大約用10GB數據 (多上網少睇片)，100分鐘通話，
因為公司只收到csl同smt, 所以唔考慮3台。
上網只要同我而家用csl差唔多就得(見圖)
研究緊將主要number mnp 去hello卡純打電話，再去鴨記買咗數據卡嚟用，係唔係最抵？
csl mnp 去hello卡使唔使過冷河？如果要嘅話過幾耐同過去邊好？ thanks

上網同通話質數要睇個台係你地區收得好唔好
如果CSL唔好 你可以試下3台先

all in 成本都係差唔多
睇自己嫌唔嫌麻煩

之前用過萬能，不過成日喺地鐵站打唔到比女朋友/收唔到佢電話，然後佢嬲咗

咁其實咁嘅情況下點會仲考慮trihalo呢？

收到Cold call
佢話係和記 116 21MB無限,簽兩年
有冇伏?
仲要唔係係門市簽,佢地要搵人去地鐵站交收SIM卡同簽約

感謝解答
另外想問下如果join左30+20
如果未到期而又用晒30+20
可唔可以再買數據？

唔係118 咩？
又平左2蚊

其實ok，無伏

家庭plan無限data點做最抵？

入夠錢開code搞掂
不過勸你睇清楚30+20點玩法先好去用
呢度冇人想幾個月後有「苦主」post

其實雙方都同台嘅話，通話質素係咪會好啲？我之前上台5GB後限速好慢頂唔順就轉用儲值卡，而女友繼續都喺peoples上台，我都諗緊轉唔轉Kabayan

其實點都係wireless嗰段影響大啲
之後先到間公司嘅background system

早兩日簽完都要118
是咪記錯左個價?

張萬年卡到期日早過個plan到期日
咁張卡會係邊日用唔到data

去CSL/1010門市

係118 我記錯

感情巴打提點
不過都想問下，如果20社交data用完，咁30data可唔可以用係社交到？

借問巴打 小弟屋企人最近過左身 如果我想永遠keep 住佢個電話號碼，最平係咪每個月比34蚊join 最cheap個plan ?

睇你自己係咪大頭蝦嘅人

用緊支移動上台嘅話
可以set自己有嘅儲值卡每個月自動入錢
變相個no同上台冇大分別

用緊mo sim 想轉smartone
想問下可唔可以keep到mo個號碼

thanks, 但請問hemat 3.6Mbps 比我而家用csl會唔會慢咗？

不過當然講快嘅話上台plan快啲啲

thanks, 請問csl mnp去hemat係唔係要過冷河？要過幾耐？

SMT帶號碼轉台
$574 全包2 sims 抵唔抵？

4.5G 700Mbps極速無限上網
送2張迪士尼門票
主號碼每月1.5GB中澳漫游數據
24個月合約

Hemat係唔係無左解15GB fup?

sor， 我發現hemat無留言信箱，hello有，而且hello都有10GB 21mbps plan 價錢差唔多，我都係比較想轉hello卡
我研究緊轉去smt儲值卡過冷河先，再搵hello卡

我都想直接買張Hello卡, 上網搵有咩印尼/ 菲律賓版本...係咪post介紹果D

唔玩射錢既話，菲律賓版（紅色包裝）會好啲，因為啲信息係英文字

玩射錢既話就要注意只有同顏色先可以互射

咩係射錢?
我諗住長用, 養吓number, 每個月用好少data

將之前張卡裡面餘額轉落第二張同款新嘅儲值卡裡面增加面值

用意係換新no., 又可以保留蕭卡的餘值??

鴨聊佳查詢餘下data code係咩
*126#又唔得
*130#又accept完一直冇sms

紅射紅，綠射綠，不能互射，好似係

*#130#

你打錯梗係無

係，啱主要用data嘅用家啱尐，養No.就唔啱玩

想問下e+ 用緊舊黃萬（20+2)GB
增值後會唔會變新藍萬（25+3)GB
定買過張新會好d

喔 128蚊有8GB，原來巴絲當data卡用，我想養no.，少少data一個月都夠

啱啱落鴨記買咗呢張
舊台用爆咗data要用住呢張捱10 日
佢寫明5Gb後fup
想知佢fup後慢成點
講真7mbps都夠我用， 主要都係分network比laptop做野

呢張爆data之後128kbps喎
何來7Mbps